聽日返工放工跳閘啊！

記撚住黨鐵做左咩
前線職員好多黃底
就算比人捉 就跑走！！
聽日返工放工跳閘啊！

推啊推啊

推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

應承你

齊齊跳

推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊

借po

小心個袋俾狗咬

舉腳讚成呀，仆街年年加價

係以後啊

聽日返工放工跳閘啊！

最高刑罰都係五千蚊

Push

推

推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推

返工放工跳閘啊

我彈出彈入，你咬我食啊？

唔係唔跳呀?

返工放工跳閘啊返工放工跳閘啊

好

跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘